[Hello!Project討論區#81] Y字路の途中

加賀巴萬歲

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 小田櫻 羽賀朱音 譜久村聖
加賀楓 佐藤優樹 飯窪春菜 石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛

アンジュルム/Angerme/天使之淚

笠原桃奈 勝田里奈 和田彩花 竹內朱莉 中西香菜
川村文乃 室田瑞希 上國料萌衣 船木結 佐佐木莉佳子

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠
植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 井上玲音 浜浦彩乃 野村みな美 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野瑞步 新沼希空 谷本安美 岸本ゆめの
秋山真緒 小野田紗栞 淺倉樹樹 小片リサ

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)
Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD
MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

頭香

我仲未聽新單

全麻C都唔聽 麻推？

成單仲以為 聖麻櫻齊齊畢業

日替
今日好似係知

全麻c?

知醬超正 好鐘意睇佢拍節目 低低bb咁
麻醬都係留返喺舞台

一陣1點鐘 又要補飛了 今次真.all in a
270!

好期待今個星期有得睇十人十色同RIJ

你肯定會有得270?

佢畢業單黎

現場補

咁佢畢左業好多隻單啦喎

係架 畢完又進化

麻巴個sato masa期真用得着

一早應該學三上咁啦 下海 隻碟標題 舊國民偶像組合mm 初下海 實爆

聖絲專業mon po

今次學習埋春菜既綜藝能力
麻係咁吸畢業既人野

上堂好悶

小姐 有冇空呀？

去整咪得 唔整 大把腳膠 實有市場

AA cup偶像下海 其實幾想睇

我上堂悶到開post

但係佢拎政府養老金仲好搵 點解要下海

佢學光井神隱都得 一樣咬長糧

呢個世界有韓國咩都整得

岩呀 sato masa期

我已經諗好點鋪依個gag

花費： 握手券 x2

光井咁柒 唔隱唔通做咩

佢會擺大前輩款架

我上資訊管理但係一個唔識電腦教

擺 痾尿照下鏡先啦

玩得開心啲
我等repo

可能會爆炸

下星期睇秋con 可能又會大興奮

個別握手 四次結果

和田彩 12/12 二次完
上國料 11/12
船木 8/10
川村 2/12
佐々木 1/12
中西 0/12
竹内 0/12
勝田 0/12
室田 0/12
笠原 0/12

乜原來奶奶都賣到2部

11/12 差你啊

下年4月嗰次?
奶奶咁勤力 有回報

回報 有人幾進步同努力都係全0

多過佐々木

賣唔賣得哂你都係咁握嫁啦

1月小隊有冇興趣着到咁去影相

冇

好似靚過本人

船木原來咁勁

冇戴耳機返工
今晚聽

3 shot 石櫻/聖櫻/13期/聖麻 sold out

13期估你唔到

13期呢個組合之前出過未？

喊出黎！

冇留意
橫絲知唔知?

好似冇

[/quote]
睇黎橫山原本想一掌拍落濱田到
如果真係拍左落去會點呢 [/quote]中止錄影 剃頭土下座[/quote]
做橫絲專用肉便器[/quote]

尋晚TGL下半年目標
タケ「最強」
かみこ「叶」
かっさ「明るく」

椿出album
而家啲album入埋blu-ray咁搞笑嘅

quote唔到 柒左

橫狗

入bd先正常喎 2018年啦

搞掂

我驚唔知醒睇

好有年代感

真係好似60年代香港feel

唔使咁呀

加か

真係咁變出黎

係 但佢要我學到之後果d又黎過咁背 我比半日本人教

冇60當0分爽

屌屌屌

又炒 屌 好煩

Mk靚仔

介紹我識先得架

29都要人教打飛機

係

我唯一要求就係要訓床邊 訓中間唔抒服

你可以左手一件右手一件

無機睇bd，係咪應該返去10年前

左麻右知！ 不得了

咁反智既

人地連仔都生埋啦

另一個人黎

應該去買部bd機
我都冇 黎緊換機一次過買埋

點解唔同盡做訓

做野仲辛苦
做人仲辛苦呀 呀仔

台灣人同日本人教分別
要平假 羅馬 中文 三樣

佢靚唔靚？

做野起碼有錢 有錢可以玩逃避

同男仔訓 可以pillow talk

一般樣 都幾高

咁你同盡做訓啦

我番咁耐工都冇聽過

到你出黎搵錢就有好多煩惱架啦
個人又多左責任 多左負擔
有埋老婆仔女仲大獲
D錢要用黎生活架 想逃避？ 好難啦！

唔諗住結婚

女屌你老母

咁你同佢講 你個樣唔靚 點都唔會抒服架啦！

男仔撚雀撚左廿尻幾年
你會唔會熟過條仔呀？

唔會呀麻！

搵你幫手打 係拎個feel架炸

你唔靚 抒服條撚呀？！

撚都唔硬啦

再大個d 又唔同諗法

你好想傾呢類話題咩
真係18+餐廳黎

次次返工都同女仔傾心事 性經

冇架啦 一係台妹or日本妹 我唔會返香港搵

痴線 佢係經理級人物
我咁講等比佢炒

日本妹要keep住成份糧
台妹貪錢

是但啦 有先講 但現實唔會有

打工一樣可以無錢

呢個咩野版黎架

狼版

舊時都好d太陽落山先黎料 仲要好準時

一早冇呢支歌仔唱

而家日頭時段叫性教育台
夜間叫成人台

菊花台

咁唔講成人話題 講返1月遠征去玩咩

支那人拍片試飛機杯定日本妹好屌d

死啦 忽然醒起月餅妹妹申請左account

月餅妹妹 我唔係咁變態既人黎架

係橫絲教壞我

想食雞串

香蕉波

月餅妹妹
你都唔好咁近橫絲

西偏左啦 同埋佢冇增加 除時自然解體

算吧啦你
明明係你教壞我

群眾嘅眼睛係雪亮嘅

兩個都避

其實我比麻巴好啲
我冇佢咁多經驗

會長咁快改左名

我真係覺得我以前好純品
睇到av會想作嘔
只從跟得麻巴太多.....
一切都變了

算啦
事已至此
你兩個一齊訓啦

係時侯預備迎接第二屆

競選期？

我係咪去錯Po

預備抽選期

拳工個全年tour又追加
整過套衫都懶

你咪扮純啦

會長火棒

互相封印 夜晚唔好邪到我地

開live女奴

今晚返去開yeah yeah yeah
希望唔好有加加卡

通常咁樣講咗就會中...

又拎出黎抽

Flag

淳君

少し振り返ってみると、
僕も音楽家としてたくさんのを音楽を作ってきました。
そしてそこでたくさんのアーティストと出会ってきました。
やがてみんな大人になりました。

今、みんなそれぞれの人生を歩んでいます。

自分の人生を充実させながら、
自分の人生に責任を持って
しっかり生きてほしいと僕はいつも願っています。

もちろん僕自身がそうあるべきだと感じています。

僕も大病し、絶望や挫折を感じる事もありましたが、
でも、人生はそこまでではない。

有冇人睇左佢地打鼓
飯窪春卷個近鏡真係好有型

月餅妹妹擺明有mon開po

係咁咦 少少啦

陣間春巴又出嚟話垃圾打鼓有乜好睇

D碟到拿

有種講多次 係飯窪春咩啊 答我啦

雙刀BB知我心意

今晚rip哂solo版先

飯窪蠢材

屌你15號唔好出現

我保住月餅妹妹

會唔會係會場門口打交

留名等睇冇料到

你未夠班啦 保人

想睇直播

可能春巴喺出邊已經喊緊

有森戸巴頂住

肉搏戰我就唔信春巴會夠你黎

比你打到喊緊

搵麻巴or雙刀BB啦

雖然我一隻腳係廢姐唔好咁睇少我

獎門人：打和

以為想揮拳 點知係大力陶大宇式捂住自己塊面係度喊
「......垃圾 」

有聲有畫

hp情緣台

屌 L巴抽鳩我水

匿巴其實仲讀緊書定返緊工

下年抽返我囉

可喜可賀

有喜事聽講要請食飯

我係橫狼同狼王加巴生嘅BB

狼B嘅狼性浮現未

我係一隻冇狼性嘅狼

原來你有mon po
咁你咪知道我d黑歷史 ohno!

你d黑歷史係人都知啦

我覺得你未必夠匿巴打...

咁咪好
唔使扮嘢了

算 我死去一二邊 咁又係冇力 一次過搬唔到6x本中學書

咩話 楓了 都楓了
連匿巴都露出狼尾了

但我同橫狼有交配過咩

日日返工都比人串斷手 我係垃圾

之前有個fd跌斷手 我叫佢做楊過

想當天 我勁早起身諗住睇完po之後再訓返
見到你呢句笑醒左

都冇

嗚…好羞家

成個人都鬆晒

但好開心喎

上一個表情似你多啲喎

係咪想發動世界大戰！
你喺月餅妹妹前面抹黑我
之後冇月餅食點算

Cd rom會誤會我架！

訓練恥力
喺地鐵用lalalapipipi做鈴聲先啦

下次真係冇月餅食
但佢會整其他

我冇月餅食好傷心

食住春卷先

誤會太深！
其實我唔係你想像中咁架.....
你都見過我真人啦

10/29（月）日本武道館公演『Juice=Juice LIVE 2018 at NIPPON BUDOKAN TRIANGROOOVE』コンサートチケットを、秋葉原店にてお買い求めいただけます！一般席とファミリー席をご用意しております。ご希望はレジスタッフにお申し付けください。

......

咁傷心嘅野唔提得唔得

我都唔出聲啦

果程我應該係第2後生

雙刀呢

雙刀大我一年

タデ食う虫もLike it

船句solo

麻巴同盡做係咪一樣

不要再説了

其實d外國fans都幾有心
上次春水畢場 佢場外免費派

個trip得我一個係十幾歲

我冇嘅 你唔幫我拎埋

麻巴好似大盡做一年

自己唔拎怪誰

我同MM巴相認個時拎

明明寫得好勵志，但最尾個句，再諗下寫嘅本人，就覺得好自戀

2ch表示係糞典
但我未聽

46好啲

個日又落雨 去左餐廳避下雨食飯

我好似早過你同mm巴相認
一開始見到mm巴著住見小田T
問佢又好似唔識反應咁 以為佢係日本人

同年呀應該

Po 多次 camman真心識玩

條仔好爽

聖隊對導彈大到
佢打鼓應該會feel到心口係咁震

點解一個人會有三個頭....

明明得地獄先有三頭犬...

咪係 都唔知隻眼望邊 插盲佢對眼
其實我覺得mb會覺得尷尬

導彈

月餅妹妹快d報我地1月好有深度既握手會啦

我睇嗰陣時都睇到o左 好癲

每次出新曲2ch都話係糞曲
傳統嚟

哇.....突然間有啲心動添

新沼bb鎮樓

知：我暗戀導師 唔好同佢講

Dllm

有瀨屎

橫山摸左知一野

要碟嘅有卡想要講定
唔講我唔特登帶出黎

咩黎架

1月一齊去日本去握手會

我地1月組左團衝日本握手會 是咪好癲

橫山：你咪企咁前啦

你睇下人地幾抗拒👉🏼

你地補左1月影相握手未？

佢係咪驚左我？

你地真係好有愛 自問自己冇咁既財力去握手

你係咪同橫絲差唔多大？

DD表示仲可以睇場live
抵到

橫狼都係靠金主麻狼先去到姐

上次麻巴個啲錢用哂啦

買盲票買到傻左？
做咩幫我地配對左

正係睇對眼都仲ok嘅

好平咋 一萬蚊都唔洗

你比佢咁高人工仲唔係金主

原來係我唔記得左春巴你岩
我係橫絲金主
橫絲係我養既
對唔住

痴線2千都有啦 幫我做兩日野就有

你唔提我已經唔記得左我有份養你

啊爸

朋友麻 唔算高啦其實
佢都貢獻左人生好多個鐘比我

拎黎買左幾張橫山握手卷

叫我哥哥！

兩父女一齊訓啦

一日幾張呀係

月餅妹妹搵定金主啦 睇下橫狗

突然老咗十年

呀女..過左一排你又大個左咁喎
不如比daddy幫你...

麻巴咁鐘意月餅
冇問題啦

鬼父

有無獻埋其他野

原來匿巴係咁生出黎嘅

哥哥.....

可能直接請佢去

咁我既年紀又真係做得人老豆既

你.....竟然...

包機票 雙人套票

情緣台工作中

我相信月餅睇完會消失左 心諗咁痴線架

第一張⋯⋯

原來我喺我啊媽同啊爸未結合之前已經同左麻巴...

不要再說了
我出世嘅環境好惡劣

亂咁up

月餅妹妹唔洗驚 我係無害架！

青春

咪你地囉 亂up搞到人地驚左

利申：我個心得麻醬

有冇家庭溫暖

前世懷孕

啦唔關我事我叫佢搵你打工姐

聖母黎 唔洗搞都會有

むろcenter

得大師無望鏡頭，係刻意定咁啱

呢種歌幾啱佢

問揀相嗰個
但大師横顔

屌天使靚到 mm垃圾

我夠特登揀呢張
比成班細嘅夾住 幸福樣

出頭天

冇啊

星期日會播夏将軍

楓了 連狼b都開始ff

楓了

桃塊面影到就嚟好似竹咁圓啦 點算呀

老左20年

發育期

室田好型

崩壞

萌衣真係好cute

難得むろc 貼返張賀賀佢

かみ

莉佳子攪乜

麻

奶奶一日兩blog來了

佳林同まなか拖住手好閃
汁汁cp誕生

簽得咁落力又笑得咁qq，幫佢買返本

甜到漏

新髮型

MM dvd maz 112

聽日應該都係早晚一次

自戀怪

フラリ銀座個mv好似幾好

老師！！
我係你個班嘅學生啊

我成個腦都係呢張圖
真係好有香港60年代feel 連首歌都係
唔知點解覺得首歌有少少似丸子三兄弟個首
唔知你地有冇聽過 以前日本好似好興

放學後留你堂

橫羊又春水

罰我抄！
最好就聯絡埋家長 要好好教訓我

春水遮左樣

一般人嘛

明明喺三個月前先見過佢
依加睇唔到樣啦
依加先知春水同橫山係fd

場景要係教員室雜物房
然後唔知點解其他老師走晒

睇多次啲卡
石田好兇

做吓野就推咗10版

追吓post先

體育部學生成績唔好...
通常都係罰呢d...

之後呢個po嘅聖隊突然間殺出黎
開車撞走我

好驚

「粗重野等我黎！」

拎張廣瀨生寫擋一擋
實物咁有緩衝力張生寫可能都得

諗諗下如果聖真係係我班主任嘅話
啲男同學一定成日睇佢個波 ！

女都睇啦

勇士「老師我唔明呢頁呀」
然後後面全部企晒起身

我唔睇架.....

知個樣

好感動，竟然可以同麻一齊企中間

盡做

做咩

美希個樣

佢發緊光

理解唔到呢種裙

我唔會跳

得此菜真係夫復何求

Number ?

有錢12月即時打包啦

1

幾靚呀

又要抽握手券同2shot
你地唔補飛啦？

補 咩唔補呀
使咪幫手抽A

食咗我嗰堆先

影到知塊面勁肥 咩事

橫山見春水 會唔會傾進學野....

春水依排係咁見早安既人
又見橫山 又見春菜 工藤 野中

係咪轉左行做...？

かみ好似公仔

眼眨眨

眼鏡款得櫻同橫match

日本大學生其實都算得閒

唔明點解要黑白

知要配返MK款

咩嚟

真係好似校歌

呢個動作都係抄我姐

你地咩關係

in ff 的關係

邊個抄邊個

上次佢講小田握手個時咪咁

係咪佢抄牧野 之前學定

應該一齊學

仲未聽新單 好想快d番屋企聽呀

如果雙刀巴同牧野dating
佢地可以去玩棒球 又可以一齊去睇波

幻想到雙刀巴唔係專心睇波
而係好專心咁望住好專心睇波既牧野既橫顏

今日啲ff唔似你風格喎

是日扮工

知醬

張相唔係牧同麻？
定係我眼殘

牧麻黎鞘巴眼殘

點解

知醬隻腳邊有咁長

我細妹

太純情

係喎，浄係望對波添，仲以為知醬發育左

專心睇牧野既橫乳

呢個先係你風格

花音ig livelove#

春菜勁似啲狂鬧人嘅老師
小田戴左眼鏡都係咁正

咪係 睇唔慣
修改完覺得順眼左

傻鳩先會買 強逼消費買肥閪

親身經歷係純d

我隊得分嗰陣興奮到企起身舉哂手
情不自禁就兩隻手碰到捉住
對望一眼見到牧面紅紅
唯有拖住手睇埋下半場

唔好FF咁多

FF team

毛巾 3期色

綠色

放咩橫？

放相又放旗

天水圍富戶

あいあい

搞埋ZDA應該係想上20萬

結果上唔到 勁慘

早安新單會唔會上20萬

打風冇咗ZDA

睇下開唔開ZDA
定係麻巴要去做大戶

你地二次受付打算點抽

山金都玩兼任

カントリー・ガールズの山木梨沙ですが、
スペースクラフトグループとアップフロントグループの共同プロジェクトである、
現役女子大生アイドルグループ「カレッジ・コスモス」への参加が決定いたしました。
このグループは、大学に通いながらも幅広い分野で活躍できる知性派アイドルを目指していきます。
なお「カレッジ・コスモス」の詳しい情報に関してはオフィシャルホームページをご覧ください。

今後、カントリー・ガールズとしての活動も引き続きおこない、
カレッジ・コスモスとの兼任をしてまいります。

引き続きカントリー・ガールズ及び山木梨沙の応援を宜しくお願いいたします。

嚇死我

カントリー・ガールズ山木梨沙の活動に関するお知らせ

個標題好驚嚇啊

頂
而家見到お知らせ就驚

呢份pt應該都幾得閒

話說原來山金已經yr3

緊係啦 平時咁多時間尻fingfing
小關舞入天使岩唔岩feel

＿，乃木坂嚟既

唔熟
唔知

夾埋其他公司搞嘅嘢係咁上下

我反而有興趣知個景喺邊，如果唔算太偏遠，可以去下郊遊

咁玩兩年咪又要卒囉

到小關入大學
交換選手

講起小關po張おせちぃ先

花音同meimei又黎
好好笑

佢地以前有咁fd架咩

知隻耳仔紅到
處女確認

連初吻都仲有

好耐歷史啦
好似係船入CG第二張單

咁依家唔再面紅係點解..

屌 頭先見到個靚妹勁似梁川

你屌得多女都冇感覺la

似邊忽先

岩 好厭

頭燈

小學1，2年級到 ，個樣勁似梁川面試嗰陣時

如果個feel都似應該好老積

佢更blog通常都係去玩解謎/密室逃脫game

今年鄉女四週年，會唔會到五週年就玩完？
不如叫埋愛香兼任埋啦好嗎

原則大学卒業をもってユニットを卒業する

得罪講句
除左Risa 其他都

未仔細睇，大學偶像都係sell美貌與智慧並重，有啲好明顯得智慧

好多個下顎都好怪

咁樣囉不過塊面瘦啲

呢個真係睇幾多次就笑幾多次

楓了 真的楓了

上啦 佢係大阪人 之後你約佢係東京某個地方等

佢ig果2張相

我諗到啦!
俾握手會地址佢!

[member][member]

[member]

吓.....唔想比條變態J知醬

cutie musubu 好恐怖

仲出埋musubu beam

睇下好正

我一開始學50音個方法好痴漢
就係瘋狂咁寫自己推既平假名

一路寫一路讀佢個名一路淫笑..

例子：

ち..ちさ...き... 嘻嘻..
ちさきちゃん...

好似我 我直接係識背條菜個名平假先

你以前唔係推eri 咩....
唔通.....

推早安令我學到好多日本人嘅姓氏
好似sayashi 呢啲 一開始聽都未聽過

我一開始學日文就係因為睇偶像用
同唔到自己喜歡既人溝通 係酷刑黎...

有乜慘得過 佢企喺你面前同你講野
但你聽唔明 又答唔到佢...

例子黎
一開始係鍾意reina

隻腳

先入坑既

日本人都未聽過

你係咪講緊我
好想知知醬同橫山同我講左啲咩啊！！
我記得知醬同我講左好大段嘢

咩途徑睇到人地隻腳....

玩戰國無雙學得仲多 全部名都係訓讀咁制

當學多樣嘢

好多外國飯都係咁啦

少年！就住依種痛苦！
係令你成長既動力呀！

唔好比自己留低遺憾！

人生只得一回！

Reina隻腳咁出名 點會睇唔到

啲日本人好崇洋

你到底J左佢隻腳幾耐

話說office櫃桶放咗張朱相，頭先拉開見到隻朱之後傻笑，咁啱俾老細見到

腦細：

佢心諗靚仔識玩喎

其實我檯頭仲有細朱牌仔同早安月曆

原來已經見慣不怪

聽緊maria電台
不負責任節錄

- 有人問Maria d wink咁勁 係咪成日練

Maria: 小3-4果陣唔知點解就學識左 唔係太記得
依家會好自然唔小心就wink左

演唱會採排都會好自然咁wink左

Staff叫佢 dllm 一隻歌wink一次就夠啦 好嗎

Maria就過 哇 係鏡頭呀 wink! 哇又有！ wink!

細個係腳膠 依家係蘿膠

其實maria個人勁風趣
佢電台娛樂性勁高

如果佢唔係太棒球上腦
我都會推佢

Maria 電台因為係單人solo
所以佢講勁多自己野同心情
想了解佢就一定要聽
好正

如果知醬都有solo電台就好啦...
好想睇佢唔小心露出腹黑屬性..

佢最近d有骨（笑）少左好多
係咪有上連登
睇到我地笑佢

對鞋真係 其實日本係咪好興

知醬連連登都有睇

射左 屌 成個電話mon都係

呢張好過份

短到

知醬把沙聲好正

佢同船邊個腳短啲

勁短
好想玩身高差啊

0:43個下 ahh~
森戸巴可以J好多次

Wa 睇片都爆炸

果幾點野你都ff到 你有冇咁淫呀

你地兩個到底諗緊咩

我唔會咁囉

公投

橫絲係咪淫過我？
佢好似出晒煙咁成個人

淫氣外洩

你兩個打和啦

我果d係真實個案 邊同

我覺得係滴完蠟

夏將軍好岩夏天戶外live唱

所以唱ed

你好意思講
我聖到而家連solo電台節目都冇
我由Riho-deli 等到依家
同輩後輩做完走埋添啦
都未排到畀佢做

我條菜咪又係冇solo

佢起碼都有秋刀魚嗰個固定節目呀嘛
雖然唔係solo都起碼
每個禮拜聽到佢把聲
我聖依家連固定節目都冇

睇埋添

Hello mobile ...

遙if
好正呀

而家出仲係呢張?
春水

應該有新圖

好想快啲睇十人十色

點出架呢張

快d留長頭髮

突然覺得公司對香音呢個綠葉叫幾好
有自己電台，有出過c位單，畢業單有c

成個9期最有潛力係佢 自己身體唔爭氣
要諗下一減完即刻有c

遙妹~好正
嚇親我 幾時變到咁少女

好似要有日本銀行戶口

好想睇佢留長頭髮扎辮

痴線
8-Bit好正

Dvd maz 113

知同春水

濃烈既女人味

橫山裝好多飯

唔係點養肥條腿 火腿

我以後盡量早啲完事

痴線好正

啲少女味返晒嚟

咁都揾到

釣厹

條毛巾好靚，中間あいあい色勁有心 好想要

佢似真係以為知係我

呃佢去握手會

橫山正到
已cap

裝埋我個份

呢幾下影到好型

擺明變態佬黎

驚佢黎搞事咋

就快咀到
會訓！！

比你P自己個樣落去加加加到

啊啊
橫知
我唔得了

加櫻CP

扮知撚厹

不了
如果影櫻2shot 佢有可能真係貼到咁近
不過冇得攬

有好多blog圖任用
仲有錄音

睇真啲 加加係咪拎個胸兇佢

櫻自己衝埋去
似加欲拒還迎多啲

條友一定係痴線佬狗公

做加加真好
企係度就有女攪

會訓：做加加好過做自己

你都得架！

推牧野嘅會死幾多次

come on come on ah

一嚟佢係online唔係電台
二來呢啲輪住做
差唔多人人都有份做既 就唔好計喇
你咁計不如計埋hello drive

咩衫黎

唉......橫山長頭髮個陣真係正到
狂睇到我爆炸 勁cute
啲笑容正到

知段片可唔可以唔好咁搖

佢係咁睇貓紙

咁農歷新年feel

普通啦 頂得住

作曲：大橋莉子

禁断少女 / 低温火傷 / 純情cm / Y字路の途中

諗起麻巴個電台撮要

重陽都未到

原來小櫻鍾意玩唔夠高錫呀麻 得.

佢話佢剩係識wink左眼
原來我個攝要有人睇既...
好感動

dd黎

震度4 茨城県沖(0:15)

【最大震度4】(気象庁発表) 千葉県東方沖 深さ約30km M4.6 2018年10月4日00時15分発生

個個都話冇咩點震反而係比電話個警報嚇親

30km4級is垃圾

神曲預定

勁野黎？

唔知
但佢作親嘅歌都好聽

頂真係玩乃團system

話說呢個團u社同space craft合作
唔知同其他u社團會有咩分別

個個都係玩一兩年就走

唔係限定團咩

話ugrad就要走吖嘛

Risa唔會一走就走埋鄉女掛

淨係果邊姐

22 u grad
鄉女咪又係多3年

CG 都半散狀態la

太空船又係一間垃圾公司嚟

留力下年11/5衝鄉女五週年con

啱

下年秋想衝かみBD
可能撞啱期

かみ篇blog好有愛

有生之年一定要去一次bd event

好鐘意系島張相

但BD太遲公布
有時出咗BD其他live抽票場過哂硬食黃牛

1 27早安mini live

努力抽碟啦
呢個要本人照会

點解yeah X3可以咁好聽

間唔中仲見到佢唱歌其實已經好開心

我都好想有生之年去一次bus tour同衝bd event

中左咪可以去睇

不過mini live應該好短

想就去做！ gogogoogog

我都覺最好聽係依隻

印象中係大約半個鐘，五首歌左右

個推開bus tour先算啦

幾乎日日loop，d詞又寫得好，又易入口
淳君bb

買兩三隻抽下都ok
搬箱抽就唔抵了

唔求個推開，只求天使係大師走前開
雖然開左我都係無緣

上次ayh好似差唔多，中間搭個mc corner

我估會係大師solo bus tour

抽唔中咪死

春巴 好消息呀！

モーニング娘。’18 飯窪春菜さん「結婚願望は無い。子供も要らない。」

唔會死嘅
當買多幾碟送俾人

唔鳩信 轉個頭咪又係結婚

咁買多幾張握手算 摸耐d手仔

完live唔係有得全員握咩

唔結婚同冇戀人係兩件事

講左冇

定我睇錯 琴日就咁掃左掃

しょこたん都係依種人

佢忽然靚左咁多 明眼人都知咩事啦

可能到時候閃婚

※握手会はございません

藝能圈成有人睇中晒等出手
同棒球一樣棒球界都知邊個食得啦

完

其實好多搞笑藝人鍾意食偶像
行得依條路線就預左

之前聯誼果d睇中或者食左都唔出奇啦
しょこたん又係咁介紹

邊似得千聖咁蠢，而家仲朝朝喺屋企煮早餐俾細佬食
明日菜都生咗兩個啦

112dvd唔係生田請食飯 而係條菜

有錢請食飯係好事嚟

有大食大架

co-op隻公仔?
肚皮冇嘢嘅

你個名夠30日未

未

一陣又開獎了

佢細佬就好啦 朝朝有早餐食
得閒又可以拎千聖d底衫褲黎丁

今日5點

千聖你都J 你好餓啊

下個po要開天使3期4周年

禾大3期

J到出血都繼續J

10期7週都未開 4週

你地唔記得開關我鬼事

所以我會開

明年請早
下個po我嘅

留名等睇邊個爭得贏

都過咗啦
開乜鬼
留返百日宴好過啦

有啲嘢miss咗就係miss咗

其實春菜得返73日

春菜的最後探戈

12月春巴會係咁開倒數po

山金畫goods
個case冇鏡頭位點用

呢啲case係俾你推部機上去用鏡頭

即係咁樣～

我而家倒數都得啊

個case幾可愛

好似好難用

山金另一份pt

打3份pt
識玩

btw點解做山金？

表示佢屋企有錢

因為屋企有錢？

佢有錢定聖有錢

拿拿臨開埋個po訓晏覺先

聖啲有錢傳說好似誇啲

唔熟CG
但講山金有錢通常係講由細讀keio

對鞋好搶張
呢排好似成日先紅鞋/紅襪